美國國務卿係暗共! 同暗共泛民影相

唔該自己用腦思考下
美國有CIA,FBI,5 EYE,NATO成個情報系統會唔會分析唔到成個泛民係暗共
如果係暗共仲會唔會見郭榮鏗
你信陳雲定美國情報系統

泛民有D位做得好差但遠遠唔係鬼
但不斷批鬥親美泛民係鬼既熱狗青山係咪鬼自己諗

利申支持批評泛民
如民主動力的協調機制，HKIAD，禁多年來唔搞功能組別，民陣仲有各式問題
但要小心有人有心從中分化 兩邊拉扯 一邊極端和理非 一邊極端勇武

美國佬都係鬼

美國佬係鬼係暗共!

人地見你分化已經買你怕 影相endorse 泛民
禁都唔信係乜事 ?

其實泛民係類似clinton夫婦 pelosi果類左膠
係落後，係有時on99信左共產黨
但係唔代表係共產黨鬼

Yes
唔該唔好禁傻以為自己叻過CIA....

無端端邊度嚟咩暗共

陳雲話成個泛民都暗共LOL

熱普城先係真鬼

咁邊個俾得起錢咪跟邊度囉
2020仲驚分化，俾個特首你都唔識點做落去啦

無眼睇
熱青城...

唔好鬼理佢啦唉
佢自己好似都話自己咁中共座上客

陳雲:美國國務卿做乜唔見我，美國係鬼

LOL
陳雲中共座上客
泛民美國座上客

Pelosi 左而不膠

PUSH

英國工黨

除左指責其他人的人
唔好亂話人係鬼

美國佬真係咁叻，
就唔會出現共匪政權，
所以我唔信陰謀論o

美國佬唔係神
一個半個鬼有機會睇漏眼
成個泛民係鬼

CIA可以執左佢

反話撚

標題黨

的確當年成個歐州都比共產黨玩，係得美國幸免

馬歇爾計劃拯救左世界

所以我地係要夾實佢
唔好俾佢亂咁行
一定要佢地跟住我地
咁先係發揮到佢地既功用

亦唔好對美國神咁拜 對美國最有利既情況香港當然會比依家更好 但唔等於香港係最大得益者

Yes
香港的利益未必同美國利益align

站係美國立場黎講 維持到真正一國兩制先可能對佢哋最有利 香港獨立反而唔係

Yes
要夾實泛民做野

我諗美國似乎係想推動中國民主化

熱血公民正在幫忙了.jpg

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

Push

咪鬼理條私怨撚樣啦

遠超私怨la
似鬼多D

你有無見過青山熱狗同NATO成員有交流?
如果無你就明乜事la

熱狗根本係敵人

連登捉鬼捉到去白宮

美國國務卿換咗做女人？

彭斯係副總統喎
國務卿係蓬佩奧喎

Sorry

又係青山

呢個真

仲信舊雲你就真係一舊雲喇

其實佢地2019仲走分化路線已經唔work
因為人地真係打到黎
泛民本土都焗住要合作出城門打仗
你仲叫人關城門捉鬼捉豬隊友聽你指揮

基本上都係圍內幾隻唱雙黃
但我想講真係唔work

今時今日已經冇人會聽一班人係自己竇打邊爐指揮江山，叫人乜撚都唔做等美國救之類
係會跟一班真係出黎抗爭既
無論和定勇、泛民定本土

我唔理解仲有人信班友..
成個派系禁多人都係鬼NATO會唔知?

白宮好撚多鬼彭斯一定係鬼

推

笑左 你唔po呢d出來根本無人理陳雲

泛民唔係暗共但都唔係好野
唔好講到美國認可就要信泛民先得
Over my dead body 有險可守 關鍵缺席都好信？

美國都暗共
連登仔真係天下第一

ok彭斯係鬼嚟

pelosi正氣過臭西莉

其實好多人高估咗左派組織嘅智力同能力

Of course
唔係好野
但唔係鬼

所以我地要夾實同監督佢地

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

泛民唔係鬼 佢地冇咁醒

永遠有人會屈屌熱狗陳雲係泛民
完全忘記左兩年前熱狗陳雲點搞鳩本土

唔好討論條癲佬啦好嘛？

希拉莉wikileak 爆左佢唔少文件
有D疑似殺人案
得閒可以睇下

青山熱狗係全世界都屌

點解有被熱狗苦主大聯盟但無被泛民苦主大聯盟

有青山熱狗想借條片翻生

*3年前

被泛民here LOL

無野鬼得過陳雲
完

成個泛民係鬼都講得出LOL
吹漲

佢地只可以屈你係泛民
因為搞鳩本土係佢地死穴黎
你每次提天琦佢地輕則收火重則潛水

美國：陳雲咩嚟

轉眼已經3年

一方面想叫人攬炒投共一方面又要美國幫手。「攬炒」嘅最終目的就係求援嘛，而家人哋出手你又屌呢屌路唔配合，咁即係點

無人識佢LOL

佢有邊個唔搞LOL
天琦青政

所有人要明，世界唔係非黑即白嘅道理

LOL WTF

負評俾你標題

Pin左先

所以要好好利用，將中共逼得幾多得幾多
其實美國發現左中共弱點，可以利用
香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

呢個好有爭議，
唔敢講，
暫時鄭松泰幾正常。

唔好話cia 香港班狗個情報科都唔係話普通人就入到 更何況世界第一大國既情報機關 你根本唔會想象到佢地點運作同點勁

「攬炒」可以係大灣區

[多圖] 美國用《人權法》教導港人如何2020達到普選

唔講「清算論」同平時，你作為一個政治組織嘅話事人（你唔好話唔係），班𡃁久唔久出嚟咬人，就算你自己做得幾好啲普通市民一樣唔會買你帳

幾個係鬼唔出奇 成個泛民係鬼唔好玩la

佢有quote 鄭錦滿d分化post

呢個wow可以笑十世

LOL
人地心諗

成個白宮都係番鬼添啦

白咭教徒：老師又玩膠唔計

我完全唔明做乜鳩

其實現在應該都冇人理陳雲熱狗果炸

呢個好笑

如果係咁 咁全球都無人可以幫我地

伍公子條新片值得睇一睇，然後思考下

佢哋借緊伍公子條片上位

其實係 :(

仲有豬隊友 例如黃碧雲

真鬼同真心膠都有既
所以睇comment係要純粹睇言論入面有冇道理， 腦內要先遮咗個username佢

對家都有蔣麗芸姐

lead住果班應該真鬼
打手有真心膠

美國一樣有派系鬥爭，侵侵依家已經第二次俾人彈劾，你夠膽講美國政客無人收左中國錢？

但big 暈 都豬唔晒 落實雙普選嗰個動議就係佢提

好棋留係手 唔駛理好醜

中共都識找熱9借力打力
手足搵泛民/大台，搞下門面野都係極之有需要架

有 但係唔係佔大多數 你真係當美國政府傻㗎喎

喂阿
你又講
下面又會有一堆
泛民打手全面進場架啦

熱9有時講嘢都有三分理
淨低七成嘅自己filter下啦

泛民要數真鬼大把啦⋯⋯
湯十一，垃圾桶，馮矮肛，羅弱智，迪志軟，肥仔明，中間智，⋯不能盡錄
但泛民本身就唔係鐵板一塊，咁龐大既聯盟當中點會冇鬼？

有無興趣整返個
第一個入會

所以游說嘅重點係推動中國落實雙普選有利於一國兩制嘅實踐 所以我唔贊成香港獨立

同北約聯繫有咩用？

陳雲話軍隊入城呀麻
我上面咪po左圖
solomon都wow!一聲
點解咁有智慧

美國佬=鬼佬

樓主三毛

侵侵出全力搞尻中國，你估d一早搬晒成條生產線去中國既美國商家佬會好buy佢？班有錢佬理得美國經濟仆街啦，最緊要靠中國低成本生產力賺大錢。依家有機會一定會幫手搞死侵侵，到時又去返克林頓、奧巴馬親華政策，香港同美國都一齊玩完。

暗共狗泛民最醒係請到樓主做苦肉計打手

邊個係羅弱智？ 話時話嗰條馮煒光成日走去羅健熙個Facebook做3毛洗版 最搞笑係話佢唔係利東人做利東區議員 脫離民主黨之後淪落到咁

I mean 求其一個同美國有情報交流既地方都唔信青山熱狗
禁你諗下青山熱狗乜人?

我又苦肉計打LOL

泛民大把鬼la
匯點

要屈係鬼打把方法

大

嗰隊公民黨父子就收皮啦

嘔血
唔明點解有人自大到覺得自己叻過NATO所有情報機構

天琦明顯係本土 竟然話要皇天擊殺

陳雲係明共

所羅門識中文㗎

睇到我LOL

其實民主動力協調機制係唔ok , 你問下人就知
不過未打倒保皇黨面前唔想搞咁多

Agreed

原來馮生係匯點

其實近年好多工業都流出中國 去咗東南亞甚至係印度 不過沉沉只係加快左呢個過程

Yes
但唔會係全個泛民lol

心照啦

鬼妹

匯點係鬼應該都幾塵埃落定
當年回歸前大陸安排一班大中華膠書生滲透民主派

而家老共一樣用番相同手段滲透新興反對組織
王特務咪講左

老師：共匪已經滲透美國

圖入面嗰個副總統嚟喎，又呃鳩我入嚟

Sorry ....

Yes
一定係2個極端
最溫和同最激進

鬼妹都係鬼

楊森算唔算？

我真係吹漲
大家各自努力推緊自己的Agenda
青山熱狗死淨把口周圍屌

楊森唔知
係都唔出奇

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

入嚟幫手推
[突發行動post] 日程表上面冇呀，快啲入嚟幫手推到個個都知

六月遊行見到佢 老母提我

佢冇蒲上面冇人知
但你個組織十個八個係鬼
如果你唔係鬼都幾失敗

共和黨都係共

由民主派變成建制派的人士[編輯]
劉迺強：第十屆全國政協委員、全國政協香港區委員。
王卓祺：香港特別行政區政府中央政策組全職顧問。
馮煒光：前香港政府新聞統籌專員。
高達斌：愛港之聲召集人，新民黨成員。
梁智鴻：前香港行政會議成員。
張炳良：前香港運輸及房屋局局長。
狄志遠：香港特區政府中央政策組特邀顧問，新思維主席。
林筱魯：曾任梁振英競選團隊成員，為梁振英撰寫土地規劃方面的政綱。

我們都是暗共

agger
成本上漲，走係遲早嘅事

我民主黨的 不過都係共

push

pence好似張張相都係呢個表情同姿勢

樓主好撚柒

呢個先係重點

Thank you LOL

成個運動全部都係鬼
純粹惡作劇吸引大眾注意
全部自己人係度做戲

泛民大部份唔係鬼
但佢地有時做野真係好柒

比民眾行得慢好多係事實
但又有人聽佢地講果下慘
71果日泛民都仲有人想屌人入立會

白頭忠只係一個懦夫

我信泛民6月之前係合作賣港 而家已經投美
應該會變真泛民

神探快來確定我是五毛

連習近平都可以行堆去就影得，要幾弱智先會覺得影張相代表啲乜。你班傻西好意思話自己識政治。唉

白頭忠唔拎主席....

唔啱鳩達又入去影個
陳雲直情係坐上客添

似obama多d
乜春都唔做比中共坐大

彭斯既Party 黎
青山派點睇人地邀請泛民唔邀請你LOL

咪喺，又喺標題黨

得啦得啦，繼續用你地個豬腦玩政治啦。繼續養班人黎玩尻自己啦。成班戇尻真係屌黎都嘥尻氣。

熱狗黎

我宣佈：支持勇武派安全退場，交棒俾和理非

標題黨唔係曲線黨

我就係要呢d

真係嘔血
人地係搵黃之鋒去唔同NATO國會做speech
一定係你地知黃之鋒係鬼 NATO禁多國家都唔知啦

Yes
Obama 真係屌你老母臭閪

近排好少熱狗會上水動真火

你地扮低調既形象工程呢？
唔驚俾虫太訓話？

好似係少左

要被皇天擊殺又了

又熱狗，熱狗熱狗，屌你就熱狗，無你班人咁尻蠢就係熱狗，稍為有少少國際視野就係熱狗。成班傻西日日係度用自己既愚昧黎往你地自己最憎既熱狗臉上貼金。

ching心情唔好？
早d訓啦
呵番

，

樓主小心比人話係團結撚

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

唔關毓民事

教主係國民黨

拉左幾千人，死左幾百人，稍為有血性都唔會覺得只係贏條人權民主法案返黎有咩咁值得高興，更唔會借啲易吹捧只係中美鬥爭佈景板既泛民做英雄，更惶論而家中共因為一場選舉一條法案無啦啦多左幾個月時間休養生息。

你覺得我唔應該心情差，我只能答你，因為我係人，你係人渣

原來係咁

中熱系毒太深，將其他敵我妖魔化
我以前見過都類似既人
講真真係gd luck

羅致光
IQ 140

agger

有時左膠on99都會害死人

Yes
Obama .....

因為兩邊都係大左派

馮煒光去埋袁彌昌添la LOL

不要忘記密窒談判

Yes
TBH 蠢姐

陳雲中共座上客添la

而且體制內點都好難行到最前

最衰嗰鑊四方西都走咗啦

咪就係
死到臨頭仲不斷抹黑做嘢嘅人煽動仇恨內閧

我哋都唔想理
但日日起碼𠵱度都有十隻八隻入post帶陳云風向或開post

Fb啲衛星page ,白兵之流新型熱狗式流感更甚

明共行為更似鬼！

四方西做咩？入西環？

標題黨 blocked

00後政治新手學人分析

其實陳雲係大中華撚，所以學人講本土即係太監教屌閪。乜撚野中華聯邦，咪又係繼續食 “中華” 呢條水。
所以你用佢果套諗法，“教你中文”，永續基本法，處死梁天琦，泛民係美國打手變到 “暗共” 一 D 都無錯。難聽 D 講就係太監文化，佢要訓身保衛呢樣野，所以一切批鬥，標籤，抹黑樣樣做齊。

可惜就係呢 D 垃圾大中華思想綁死全中華，你有冇見英國話要同美國統一或者要美國入英聯邦？相反走咗出去係可以同英國互惠互利。新加坡有無同馬拉立基本法？有冇要靠馬拉發展機遇？香港政府有幾多官係外國國籍？

點解佢當初支持建制？向逃犯條例吹淡風？因為香港越比大陸綁實就越合佢意。你見佢可以着住套衫做 Show，講真見到都打冷層。

佢呢聽人係古代叫神棍，靠妖言惑眾呃飯食。你見好多人靠今次運動呃錢扮籌旗救人，佢個 HKAA 我就勸佢冚實 D 啦。唔好低能到以為係 Facebook 講過乜無人留底。聽佢講個班都有 “中國心”，以為 2019 真係有國師帶領可以好似諸葛亮咁係電腦面前運籌為呃。

鬼係！佢都唔係座上客
google it

無影響樓主想講既野

美國副總統點會邀請共諜去佢屋企?

有乜理由連彭斯係副總統都唔知

陳云先係美國總統

係得班垃圾mk 仲成日以為美國會幫香港 仲舉美旗笑撚死

下

熱血公民除左拎手足做擋箭牌就好似乜都無做過

嗰個係副總統
唔係國務卿

唯獨佢哋都係有探下被捕手足同做些少法律支援， 始終有熱狗畀人拉咗嘅話都好難搵到泛民義務律師

好心你唔好好似熱血時報咁咁冷血
始終小朋友都要撞下板先知痛

熱狗繼續FF自己係美國有影響力（雖然冇美國政府官員同熱狗見過面又冇溝通過）

根本完全cls 唔理解點解有人信陳雲....

又話乜嘢香港嘅一國兩制已經係實踐到香港嘅實體主權， 永續基本法先只係正路諸如此類

雖然佢哋係膠，不過佢哋有勇氣高叫天滅中共囉

pelosi唔會信共產黨

天滅中共係覺得尷尬唔想叫姐 😂
你咁講皇天激殺都無人敢叫la

成班中二病

陳雲本身就係鍾意玩愚民 玩宗教崇拜

鬼佬鬼妹

皇天擊殺過曬時好耐啦， 天滅中共先至係戲肉

百年馬拉松有講以前美國一直都錯判中國

2個口號都有浸柒味

泛民唔係有時戇鳩鳩，係有時清醒，大部分時間都戇鳩鳩

btw , 咪撚攞香港啲泛民同Pelosi比啦，人哋由2014年一路推香港人權民主法案，爭取咗五年呀！香港班泛民？

邊有撚得分柒唔柒？
係喇知你覺得尷尬la

你真係仲戇鳩個熱狗好多好多

利申: 好撚憎熱狗，不過我更加憎戇鳩仔

都係以坐便車嘅心態爭取國際關注， 如果唔係冇大台嘅話
呢場抗爭運動只會成為佔中2.0

係喇係喇
全世界都係暗共係戇鳩
得青山派最叻最勁

你咁直白，實畀國師信徒狙擊

唔係最勁
係最戇鳩
只不過佢戇鳩得嚟都有個譜

唔係副總統黎架咩

總知邊個唔順眼就係鬼
就係咁簡單

熱普城點會係鬼
本民青 泛民係暗共
港獨係偽獨
唯青山獨尊

記錯Sor 9😂

呢個post講到明你冇一定嘅國際視野同基本知識嘅話， 你只會成為連登仔嘅笑柄， 以及成為熱狗鞭撻嘅對象

邊有示威會拎鬼神出來咒人做口號架😂

蓬佩奧同彭斯調轉左左

咁即係話你都唔鍾意黑警死全家嗰啲口號啦係嗎？
咁你以後都做返一個和理非非好過啦， 你咁嘅L樣都仲鳩個熱狗好多好多倍

?????
黑警死全家同天滅中共
唔係天滅黑警喎

我係覺得用鬼神咒人好on9
可以留番你祈禱既時候做

係咪搞錯咗第二個mike，呢位副總統嚟

Yes
撈亂左副總統同國務卿

美國佬係暗共

陳雲自己係明共 陽謀

一定係 熱狗

國務卿？

撈亂左副總統同國務卿